[核彈] 黑警係鏡頭前虐殺平民 Terrorists murder HKer in front of cameras

(第1次雙語寫文, 好耐冇寫, grammar會差d, 屌細力d,
歡迎提供更準確既用詞, 或者大家可以咁樣寫多d新文,
專業部份請專業人士再補充、豐富、強化內容)

１個正常成年人起碼１５０磅重，
(An normal adult weighs at least 150 pounds,)

黑警體重加埋身上裝備，加埋向下衝力，分分鐘２００磅鋤落條頸，
(the body weight of that terrorist,
plus the weight of gears he carried and the downward thrust force,
that add up to at least 200 pound of force,)

如果唔係當事人有Ｄ肉地，
(if the victim aren't strong and bulk enough, )

如果事主係後生仔／瘦少少，
(if the victim is a youngster or with weaker muscles,)

如果事主條頸椎<－>身體扭轉角度大少少，
(if the victim's cervical vertebra was forced to rotate a little bit more,)

２００磅力鋤落頸椎果下衝擊力已經足夠令佢當場頸椎斷裂死亡！
(that 200 pound force striking his neck is more than enough to cause cervical fracture and killed him instantly！)

呢下攻擊唔係慢慢壓落去，唔同以往無數次壓到當事人面部發紫而投降，
(unlike previous cases, this attack wasn't slowly applying pressure to the neck
and causing victim's blood accumulates within the head and surrenders, )

呢下動作好明顯係蓄意謀殺，
(this attack is undoubtedly a deliberate murder, )

蓄意瞄準人體最弱、最關鍵既頸椎、用全身+裝備既重量、快速撞擊，想當場擊殺平民，
(the terrorist intentionally targeted the weakest, the most critical part of human body:
the neck or cervical vertebra,
used their whole body weight to strike that point,
and intent to kill the victim immediately, )

事主冇當場暴斃係好好彩，
(the victim was lucky not being killed instantly after that strike,)

但下一個受害者冇人會知發生咩事，
(but no one can sure about next victim)

「８３１太子站無差別恐怖襲擊屠殺慘案」都已經有唔少人被同一手法當場虐殺致死，
(during "831 Undifferentiated Terrorist Massacre at Prince Edward Station",
a few citizen was already killed by the same attack means,)

當時畜龍係站內無差別殺戮，唔夠鏡頭影哂佢地郁手，
(those masked terrorists started massacre in the station,
not enough PRESS can keep focus on all terrorists,
thus those terrorists used every killing means learned and practised from daily official training,)

呢群有組織既極端激進蒙面恐怖份子已經係有哂鏡頭、目擊者情況下都如斯張狂，
(these orgainzed extremely radical terrorists even tortures and kills citizen in front of cameras,
in front of the entire world,)

將鏡頭後大家睇唔到既酷刑、虐殺行為帶比大家睇，
(showing you what they ARE doing,
HOW they tortures behind the camera,
every single day, every single arrested person,
telling you "WE ARE AND WE WILL KILL YOU BY THAT")

不難想像入到狗屋、集中營、酷刑房既受害人會受到何等程度既反人類酷刑虐殺，
(it's intuitive to imagine how the victims held captive inside "Police station", "Concentration camp", "Torture cell" are being tortured and beaten to death by every kinds of attacks that completely against humanity,)

以致數千人被補及關押於「未知的集中營」，敢於發聲聲討恐怖份子既受害者只有寥寥數人，
(hence there were only very few victims who are brave and strong enough to stand out against the "beind the scene tortures" despite a few thousands of people were arrested and brought to unknown "captive camp",)

因為好多人已經被監生虐打致死，且屍體被秘密處理，
(because many of them were tortured and beaten to death,
and the corpses were disposed or destroyed illeaglly,)

部份屍體會以各種「無可疑自殺」形式重新出現，
(some of the corpses will show up in form of various kind of "Unsuspicious suicides",)

包括「無聲、無濺血、日間無目擊者下從大廈高處墮下、墮下至奇怪位置」，
(including
"falling/jumping from high rise building,
without any noises of impact,
without any splashing blood,
without any eyewitness during daytime,
even found dead at weird, impossible, nonsense location",)

「以四肢被反綁、
身體預先僵硬、死亡期特徵與官方口徑互相矛盾、
被綑綁重物引致屍身下沉、
全裸、
身上滿佈虐打傷痕、
溺死但肺部無水、
溺死浸水多天但面部身體完整無發脹的浮屍狀態」被發現，
(being discovered in form of floating dead bodies,
"limbs being tied by others",
"Rigor mortis (stiffened limbs)/each stages of death observed from the corpse were contradictory to the plot given by the officials",
"being sunk by wrapping heavy objects around the body",
"not wearing a single piece of clothes",
"lots of scars, bruises and wounds over the whole body, proving a long time torture",
"dead by drowning, but no water in lungs",
"drowned and kept under water a few days ago but the face and body is intact and no swelling was found")

然後被恐怖份子以「無可疑之自殺」為由，
極速火化焚毀屍身，毀屍滅跡，迅速結案掩埋真相，
(and then those corpses will be incinerated and burned to ashes in no time at all,
destroying the last possible, strong and powerful evidence,
"Unsuspicious suicides", case closed immediately by the officials,)

但目前為止仍未有「被自殺」受害者家屬出面求助、尋求真相，
(however up to now there aren't even 1 single family member of those victims stands out to the crowd and urge for truth, evidence or real cause of death,)

由此可見恐怖組織已經以各種手段脅持相關家屬，暴力滅聲，甚至家屬亦「被自殺」，
(hence it is super obvious that they were all held captive by the terrorist organization,
supressing their voice brutally,
even wiped out their existence by "unsuspicious suicide",)

留意返，上面既反人類罪行只係冰山一角，
呢班恐怖份子計劃且執行緊更多喪心病狂既手段去屠戮香港人，
(please bear in mind that the above stated crimes against humanity are only tip of the iceberg,
those radical terrorists are planning and implementing even more lunatic acts to murder Hong Kong people,)

包括興建更大規模既集中營，離島關押中心，
(including construction of large scale concentration camps, offshore captive camps,)

試圖將香港人扼殺於鼓掌之中，
(trying to massacre Hong Kong people by their ultimate, dictative power, backed up by HK government)

全部連登仔同我ＳＨＡＲＥ呢條片去全世界，ＴＷＩＴＴＥＲ（最好係完整版）
(Please share the above video to every corner of the world, including Twitter,)

證明比全世界人知，香港人目前遭受緊何種人道災難，
(proving to the world that Hong Kong people are currently under humanitarian disasters,)

香港人需要全世界人民既協助，去對抗、擊潰呢群恐怖份子
(proving that Hong Kong needs the support from the whole world to fight with terrorists, to exterminate terrorism)

[尋求真相] 推到有HKDI既知情人篤灰

又核彈
已經影過無數次跪頸
上左索帶再打
制服緊用棍打後腦兩下打到門牙都爆埋
有人被警棍打到嚴重骨折
有人被警棍打到腦出血

上面都用左好多強硬言辭
大家可以參考下
眼見絕大部份人既用字都係太過溫和
毫無攻擊力

我支持樓主 文宣唔會嚴多

推

推！！！！！你班仆街黑警 終有日要還架屌

呢班垃圾𠵱㗎都唔當你係人對待

推，黑警死全家

頭撞地，告謀殺！！！！！

wanted to crush a human head

Push

永續示威
直到共產黨收皮

It is naive to expect constrain in arresting actions. Given the lethal attacking cases against police and snatching arrestee, you assume the police will keep have “go-easy” limit against any protesters. They are trained to protect themself first in any kind of similar actions using dominating techniques to keep themselve safe, arresting subject still without any resistance possible, any interference by other parties (no matter out of goodwill or not ) will be considered as fatal risk to their action, so the girl must be pushed away to mitigate any potential risk. Your best strategy is to avoid physical confrontation or fight with the police, stay away, do no clash with them, run away! The greater violence you go, the greater brutality you meet. This is common social sense. You will be always disadvantaged, no matter how a good social cause you come from. Less hope of sympathy or support from the silent group or the so-called peaceful-rational-non-violent group, as warning have been issued countlessly. Escalating violence will only bring grievance, it only gets you addicted to anger for revenge, revenge and revenge! No ending in the cycle of hatred, karma never attained.

Twitter要人呀！